中國人口報告2020：專家建議放開三胎

人口問題既是家事、也是國事，是基礎性、全局性和戰略性問題。日本前首相安倍把少子化視為國難，俄羅斯總統普京稱俄羅斯的命運和歷史前景取決於人口。由於計劃生育長期推行，少子老齡化問題已成為21世紀中國面臨的最大灰犀牛之一。中國既面臨人口總量即將見頂、遠期將急劇萎縮的總量危機，也面臨人口少子化老齡化日益加劇的結構性危機

成班支那人都唔愛國

成班搞閪獨 黨要你生就生

微博先有正常人
小粉紅去哂抖陰

開放100胎都冇用啦

唔生夠100胎要歸入賤民
日日去做慰安婦

支那窮撚先會係咁生
而家點解廣東話保唔住就係廣州人唔生
反而四川話keep得好就係人生狂生
即係發達地區因為種種原因唔生
窮嘅一係冇腦一係太傳統要係咁生
呢樣可以對比下我鄉下一帶汕頭同埋周邊潮陽d鄉村
前者d人多數一兩個, 後者成日生最少四五個
我D鄉下親戚就係咁, 好多兄弟姐妹

但一講到香港台灣班友又打晒春藥咁狂吠

十幾年前計劃生育
生仔係犯法

十幾年後忽然鼓勵人生

十年後會唔會又犯法

想睇大陸變成魏晉門閥咁

得返窮人，有錢人同高官生仔

屌
夠膽鬧黨一句就收得皮啦人生

一時叫人係咁生，一時叫人唔好生，依家又叫你努力生。強國終會老人太多出事。內戰殺哂D老人就最好。

中国啲官真係當自己玩緊SimCity，㩒個掣就自動生成人口

其實有冇一胎二胎
鄉下人都會係咁生
最多一係唔上戶口,一係就賄賂當地官員搞

詳見 百日無孩

真係成個1984咁黨叫你生你先可以生

早幾年先重罰張藝謀生多過一胎

我擔心遲早支那唔俾賣Condom同落仔
呢樣野羅馬尼亞試過

都唔係架
講到香港同台灣，真係全紅

因為侵略香港同台灣，唔多唔少都會分啲好處比佢地

強勢政府要有效率，梗係安排人工授精啦。仲等人屌閪生仔咁無效率喎？

計生委又要出動
生唔夠三隻要交重稅

預測到電腦大爆炸？

計劃經濟啊搞咁多監控，專制，強權咪就係為著張人變機械人咁，寫份指令就跟住做囉

越發達國家就越唔想生
女權提高都係因素之一

知乎然後到微博
然後微博又到抖音
真心一代比一代紅 一代比一代on9

因為生仔女要錢
支那人就會好清醒
正如黎香港做生意d 大陸人咁，一講政治就一國，香港是中華xxxxx不可xxxx
但一講到交稅就兩制，唔撚會理d 社保果d 野

等睇Banner對比
乜大膽生國家養
再到國家冇義務幫你

話說廿年前已經話養大一個b要四百萬
今時今日去到咩價位

唔好呀大佬， 生態大災難呀

月薪2200可以養3個小朋友
厲害了

窮既係為左個人利益而生仔 養兒防老嘛
你知支那人有比家用既弱智文化架啦

女權主義堀起

強制生育

9億人月入不足2000
仲開放3孩？
草都無得食啦

強制生育
生唔夠三個有領導代勞

錯
正正係窮人先會生

韭菜唔夠用

有腦個d唔會生姐
農村個班窮撚會係咁生

武肺死太多人

大陸人都嫌微博糞坑
充斥住大量田園女拳分子
唔熟唔好喺度鳩噏

憑咩理由2036年有微升？

人多好辦事

以前又唔比生
依家叫人生 都冇人肯生

支那人口問題係死局嚟
開2胎果下推動咗一年出生率
之後幾年打回原形

話知你開幾多胎，都係冇用，人口老化問題只會愈來愈勁

除非搞強制生育

十年後唔生夠兩個係犯法

只有永遠消滅中囯人
世界各國先有安靜
各國經濟先有得重回正軌

窮撚先係咁生

無錢， 點養？

農村多個人頭多份勞動力
又唔洗諗供書教學 點解唔生

咁少人口，點頂得住經濟

一隻領導都百幾個二奶啦
不如改領導可以一夫多妻咪解決到囉
反正佢多多都養得起

呢樣真, 好懷疑d三和大神係咪呢類人

阿爺，我幫你諗埋啦

生仔都要等9個月啦

最快嘅方法係挾鳩班高官喺美國加拿大d二三四奶同私生子番大陸

一來解決人口問題
二來迫佢地嘔番d黑錢黎填共產黨個氹
三來為歐美澳紐各國解決被蝗強搶奶粉嘅問題

一石n鳥

好撚簡單
半年
全國禁售避孕產品
半年就夠

中國人（含香港人）系冇辦法憑自身既能力管理好 一座現代化城市 / 一個現代化國家

支那人都開始識唔生，進化了

有撚錢咩

依家開放n胎都無用
除非強制生育啦，唔生返幾個就拉去比領導「教育」下

劣幣驅逐良幣

隨機配種

支那人都玩攬炒

十年後限一胎
每多一胎收十萬

咪撚啦 已經咁多人 仲要生啲賤種出黎

想用人民口侵略全世界?

所以潮州人呢, 潮陽、普寧、惠來個種好低質
反而汕頭、潮州府城高質d
後者出李+X同饒老
前三者個種湧晒去城市, 深圳大把
而家班有錢人, 多數都係出自呢個三地(潮惠普)
最閪都係呢班人, 後代唔識潮州話、廣東話
無他, 本身個鄉下冇文化, 有幾多錢都冇用

一個國家應該有反對嘅聲音
政策先會完善

唔係話我今日諗到咩聽日就做
啲負面影響無人敢提 全票通過
都係自招惡果

老實講控制人口好重要，可圈可點

無錯，不過佢地奶粉會照搶

結紮左點人工授精

人口少唔係咩問題
點少都仲有幾億
老化先最惡搞 養佢地都養到破產

巴打坐左幾耐

絕對有可能

上年咪話支那收集十六至四十歲女人資料

微博都有得吹奏

之前好似話唔生會收撫養稅

係老人太多而唔係人口太少

人工授精生出嚟邊個養？
支那人一講到錢咪又係咁現實
唔係自己嘅肯鬼養

已經係全球最多人口14代啦你老尾

鋼練咁攞 成班送比軍方培訓做超級士兵(9up)

唔好害人啦
邊個bb 👶🏻會想係嗰度出世
邊個細路👦🏻會想係嗰度長大丫
屌你老母

「人口問題既是家事、也是國事，是基礎性、全局性和戰略性問題。」

有冇人明白啲支那term，咩叫基礎性 全局性 戰略性 睇落好似好多餡，但文字表達完全得個殼咁

專家建議支那滅國

Cls 支共人真係幾絕都做得出

變魔法變10億個細路出嚟都冇用，點養啊大佬

生多幾件再落嚟香港 依度政府大把錢幫你地養

好多人玩命

meanwhile維人藏人被絕育

搵多啲黑人兄弟 學伴 黃黑混血 一人生一隊足球隊

有都係少數啫

屌個閪生個仔都要淢家批准

開放三胎 其中一胎要打刁種個種入去生

全國小康,唔使生啦
窮人先會生

天生天養

朝令夕改，轉頭懷咗第三胎又捉你去落，人民根本唔會安居樂業

養老金高到誇張
宜家班後生根本養唔起班老野
班老野如果以前做公務員
好似老師咁

啲錢夠養翻個後生轉頭
（好似有幾千蚊一個月）

啃老族出現

有冇睇Queens Gambit
好係捉棋咁

你生嘅仔就係社會基層，pawn， 卒仔，要有一定數量，為之基礎性。
咁佢係一生會比人控制，要你去東你唔可以去西，要你行前你唔可以行後，只有集體嘅意識沒有個人行為，為之全局性。
當然要有用黎犧牲嘅準備，就係戰略性喇。

根本上佢地唔會理人權/弱勢人士
顧唔到就會放棄佢地
好似啲魚呀昆蟲咁
生一大堆，以數量去解決問題
佢唔理佢有冇人養
總之生多啲，生存到咪出黎做廉價勞工頂住經濟
唔得咪由佢死

所以有個留言話咁樣只會令啲低學歷家庭愈生愈多
高學歷有諗法有前途果啲唔會生

性病大流行

下一步就係放佢地入香港
估到丫

大陸呢兩年有討論過一妻多夫

當年呢隊野打橫行

有人口先有狗菜割

又黎「人多好辦事」？

叫你生一個就一個，三個就三個。比你射係黨賜給你的自由。快d叫萬歲，多謝黨！

其實咁樣做會唔會真係有效解決勞動力不足依個問題?個人唔只生左出嚟就算,如果無係健全既家庭成長,結果唔係變咗個勞動力,返而變左個罪犯,咁咪返而得不償失?

強國優生學，以後強國試管嬰兒都要用雜大大嘅精子

上個月報告全國脫貧了，你那𥚃來的fake news, FC左未

同而家有咩分別？

強制100胎有冇用？

有道理

不如提高安全套售價
以黨既智慧 真係有可能

支那人怕死係天生
除非真係走投無路唔係嘅話敢犯法真係唔多

雖然啲留言正正常常
但唔好幻想佢地會支持香港，有都係少數

撇除小粉紅，支那人都唔會想香港有民主

如果香港有民主，所有資源都會變成香港人自己優先
對佢地少少好處都冇

就老實告訴你吧⋯⋯現在全國的安全套都是假的....
你有新辦法再提高生育率嗎？

生幾多都只會係美國生
開幾多胎都一樣

你睇而家支那人d小朋友冇家教都知有問題喇
更何況生多左, 仲衰

真定假？
俾人合法共享老婆？
我諗係鄉村限定，個個娶唔到老婆

咁講都啱,不過就算唔犯罪,如果個人最後只係做三和大神,都係唔係真係咁有用

定多夫多妻重好呢

生出黎做勞動力

群交

av情節會唔會係中國出現

個預測己經好樂觀
唔知點解下降速度會回穩
睇個勢似係斷崖式下降

多夫多妻好可能會回歸母系社會
中共應該唔肯

見過生四個女,一個仔.死都要生到仔為止

比支那武漢肺炎搞掂左咁多支那狗
梗要補充下

賤民： 醫療房屋教育三座大山搞掂人口自然上升
支共：人口上升醫療房屋教育三座大山自然搞掂

鐵證如山

武漢肺炎死咗好很多人!!!

咪再每日百五個咁益香港啦
要單程証個d 分批交還單程証再上番去傳宗接袋啦

我唔想扑野呀.jpg

你比錢養?

生幾多
基本人權都立法規管笑死

特別係班北佬
聽到政府話需要人口班北佬真係會生多D當為國家奉獻

直接攪人類補姦計劃啦屌 好似豬場配種咪得

其實除左果D退休後等政府養既國家之外都有比家用既文化既

其實係咁生個d國家一樣有麻煩,將來又要生更多去養上一仔，永遠loop落去

以我所知
人口大省係河南、四川、湖南呢類內陸省份

大城市個班淨係住既問題已經唔敢生啦,
下下用樓價去挷人

安排到70歲强制安樂死啦

黨指揮閪

死人太多

要五六個老婆先搞得店喎

生nm

事實係 黨要你生你可以唔生？違反國安法啦

殺返啲老年人口減輕負擔囉
共剷黨專長嚟

領導先上
生出黎你養

生唔夠要罰錢
罷完d錢用黎補貼生得多既家庭

完美共產